IY3TS(會員#195904)返蚑那讀大學啦屌你老母，香港唔歡迎你呀

衰咩

搞分化
奶共

有冇post?

老鳳開post間中就俾佢騷擾，已經係證據

佢開嘅鼓吹分化post
捉鬼之我見

oh 一早blocked